先達門口D大陸收買佬幾百萬放出台面.

個個一棟棟IPHONE曬馬
如果有傻人搶完黎手掉出去馬路跟住走佬.

個畫面應該好搞笑. 打柒你又要汁番D貨.

有雜差係附近
你夠膽就試下

南亞人呢?

支持樓主去

點解食環唔掃佢？

掉完即刻跑走

阻街wo

支那人係香港特權階級

你覺得佢地冇諗到呢樣野？

搞事有咩好處？

十條友一人攞四部即走
全部分散跑，玩尻死大陸佬
蝻爛命一條

好過搶美金先la

梗係無la, 幾廿棟iphone 放台頭。
係大陸一早比人搶晒啦